"Wie wil mij?
Is het Jerry? "
("Ik hou niet van Jerry's stem, als het Jerry is," gromde de bewaker naar zichzelf.
"Hij is schor dan het mij uitkomt, is Jerry.")
"Ja, meneer Lorry."
"Wat is er aan de hand?"
"Een bericht verzonden na u van daarginds.
T. en Co. " "Ik ken deze boodschapper, waakhond," zei meneer Lorry, terwijl hij naar binnen ging weg - sneller van achteren geholpen dan beleefd door de andere twee passagiers, die onmiddellijk in de koets sloffen, de deur op slot deden, en trok het raam open.
"Hij kan in de buurt komen; er is niks mis."
"Ik hoop dat dat niet zo is, maar ik kan het niet maken dat" Nation daar zeker van is ", zei de bewaker, in norse monoloog.
"Hallo jij!"
Nou En hallo jou! "
zei Jerry, schor dan eerst.
"Kom op een footpace!
Daag je me aan?
En als je daar holsters voor hebt zadel o 'je, laat me je hand niet zien gaan.
Want ik ben een duivel bij een snelle fout, en als ik er een maak, neemt het de vorm aan van Lood.
Zo, laten we nu naar je kijken. "
De figuren van een paard en ruiter kwamen langzaam door de wervelende mist, en kwam aan de kant van de post, waar de passagier stond.
De Ruiter bukte zich en richtte zijn blik op de bewaker en overhandigde de passagier een klein gevouwen papier.
